* Verificar la configuración para SASL
* Incorporar DATA de ejemplo de diversos tipos
* Configurar reglas y extensiones para Asterisk
* Configuración de replicación (consumer) contra otro servidor LDAP
* Configuración entre dos servidores (mirrorMode) de replica
* Configuración DHCP
* Configuración DNS
* CUPS e impresoras